%Copyright © 2020 D. Korotaev. All rights reserved.

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

% Стиль титульного листа и заголовки
\include{0-title}


\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\maketitle %создает титульную страницу

\tableofcontents

\printnomenclature % Автоматический список сокращений

\include{1-intro}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\include{2-problem}

\include{3-numerical_solution}

\include{4-exam}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
            
\include{5-conclusion}%% заключение

\include{6-biblio}


\appendix   % Тут идут приложения

\include{7-appendix}


\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
